覺唔覺得香港人都幾反智

只要邊個國家 唔出聲屌中國 就係仆街又屌人地底泥又話人為錢奶共 之前又屌德國 法國 好似全世界都欠左香港咁 美國佬勁幫香港 就成隻狗就刷鞋 又屌黑人賤 驚死得罪美國 到其他藝人唔發聲就係奶共 就要抵制 痴線到爆

係某部份連登姐.....

仲要一定要支持港獨 唔支持就係奶共

香港人一向仆街
吹咩

唔係反智，只係正常右派

收皮啦冷嘲熱諷五毛
係咪好驚美國制裁？
支共: 好嬲好嬲

第一次認同你

德國垃圾，法國多力架
結論： 兩個國家都係垃圾

我政治智慧超越黃之鋒

大部份兒登仔都係小學雞 人哋年年同中國傾幾十億生意 你估出嚟講句支持香港冇成本咩 屌藝人仲戇鳩 人哋出聲撐香港會比大陸封殺 分分鐘冇幾千萬 政府派10000蚊黃絲都爭住拎啦

德國拒絕制裁中國 又屌 人地老鳳幫香港咩 有親？ 有交稅比人？

藝人真心撐都唔出聲啦 連登仔養佢咩 痴撚線班人

香港人 (x
連登仔 (o

周柏豪叫人做選民 本身已經好大膽 之後畀大陸老屈佢港獨 佢講句唔支持港獨就已經比黃絲屌到仆街

Emma搵人仔都係第一次聽

黃之鋒冇政治智慧
後生版李卓人
好難超越唔到

屌班唔識政治ge偽人
但唔屌真正欺騙市民搞衰香港ge泛民毒果

跟住夾硬將所有藝人拉入黃絲陣容 連死人都拉埋

講真 我深黃都唔支持港獨啦 憑咩港獨 周柏豪之前都知佢心係撐場運動 但班人覺得唔夠 最好好似杜文澤咁就岩

梅姐哥哥深黃前線

張國榮個死gay佬都變埋黃絲

呢樣真

杜狗得把口

呃閪屌佢就叻

唔覺得有問題

杜狗不嬲連登之父 佢似係金主 之前拖糧都有人幫佢兜

pull

政府做咩都係壞事

拉

你小心 鋒哥有上波台 一陣佢同美國佬講加你入制裁名單

德國唔制裁中國 就講人死納稅德狗 周柏豪講唔支持港獨奶共

佢個次同呀叻嘈交 班連登仔吹到杜狗贏曬 明明得把聲

做警察一家係黑警

其實在私最想見到港獨

但港獨肯定唔係對香港最好ge結果
港獨只會令世界多一個垃圾國家

在公 做返歐美殖民地/自治領最好

人哋唔係老奉要收你嘅

不分化

香港人根本係另一個共產黨 點搞都係死

好似香港人攬住份工唔肯罷工，然後就想外國用佢地國內經濟(即係國民份工) 去打救香港，邊有咁著數

呢個真

咪喺 好似達哥咁
唔出聲就俾人批鬥

已save低for將來重複使用

佢地幫達哥供樓？

隨便 呢張圖幾有用

我周柏豪見你地班連登仔咁on9都即刻轉藍啦

你幾時變咗深黃？

好多人都轉藍 唔係因為對中共絕望 係對黃絲絕望

721 後

駁唔刀

見到黃絲帶，爭住考政府工嗰個食相仲好笑閒日就做IG師。
考其他紀律部隊入去霸住個位就得，考警察入去霸住個位就唔得

你喺連登應該會比歸類成藍絲

D人對我有誤解 因為我成日提出大膽言論

樓主係出名五毛分化撚PR
拉

好多連登仔話要去外國重建香港已經白撚痴，去到人哋度唔止唔融入人哋社會仲想雀巢鳩佔！呢啲完全係中國人嘅垃圾思維！

屌你

依個正常po

連登仔姐，香乜港人

去cctai同佢地大戰啦

連登仔咪香港人 黃之峰個撚屌都係咁啦

本身華人都係低賤 賤過黑人 所以無辦法 比邊個管都一樣

唔係中國人
係華人
去到邊都係融入唔到個地方
只識圍威喂、一味搵錢座大自己個山頭
所以咪成日有排華

唔好激嬲共和黨

真 諗到個世界好撚簡單
話A就A 話B就B 冇後果嘅
我想點就點

cctai 個個幾百萬身家 無仔女無老婆
瀟灑人生 得罪曬所有人都唔驚啦

有時大企業講緊 全球有十幾萬員工 每一個決策有好多商業顧慮
同大陸合作講緊唔知幾多億收入 大陸先係佢哋大老細
點解係都要同你同聲同氣? 欠咗你?

自己人

出現了

每次睇到呢D都好想屌撚醒D連登仔
真心覺得佢地仲on 9過D藍絲廢老